【重要】如果聽日大家投完票遇到問卷調查/訪問 一定要答

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

到底仲有幾多首投族唔知咩叫區選
隻抽隻 最多票嗰個贏係無配票
佢係唔係都會告急吸晒所有票

唔配票都會有動員能力